====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' internationalisation de l ' économie (après une longue période de repli national) , le développement des mobilités , la généralisation de l ' urbanisation des modes de vie n ' ont pas éliminé toutes les traces , il s ' en faut de beaucoup , de ce modèle unitaire et organique du territoire français .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

